求黃寵物店

朋友收養咗隻狗要急買狗糧
想問有冇黃寵物店有狗糧買頂住先？
最好係港島

用開py23

hktvmall買囉